有冇人有樓都希望樓市跌跌跌

入市好時機

大把有人子彈

而家儲左少少子彈，想再入

入黎炒？

跌一成我即入市
如果個勢跌兩成或以上就部署買豪啲既